「有link」全部人即刻同我share沙田新城市迎接正義之師回歸片段，強攻搖擺派民意

義士

立即搶攻搖擺中立派

強攻藍絲黑警心理關口

其實我覺得呢D 用PROJECTOR 係遊行個陣不停播比D 狗睇係最大殺傷力

gogogo

民間流傳最有效

唔好連share fb都話「送頭」呀

要班狗懷疑人生日日講甲由社會敗類,班狗有冇試過比人夾道歡迎先

Push

有「幾十慢人」去警總g持

氣死了氣死了

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

佔盡輿論高地

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

垃圾燈柱，唯一目的就係監控

俾18區圍屌就有份

有無YOUTUBE版？

MP4 download link永久保存??

唔好忘記有啲已經返唔到屋企
五大訴求，缺一不可

好感動

搵人搞啦快d

萬人歡迎甲由，但係屌走佢地呢班正義之師

尋晚其實沙田乜野事?

阿sir，呢度私人地方我地冇報警

更加要提醒自己，贏先救得返佢地

光復香港 時代革命

睇到喊

同佢地認知有落差

藍絲會演繹成：
1.作假
2.曱甴返曱甴屋

直情係強攻中國黨媒嘅心口, 一條片就KO晒D洗腦報導.

型到喊

講姐
心裡面好難受架

接英雄

冇錯，最重要係民間瘋狂流傳

班義士好累，有人接心理支持作用好大

push

請廣傳

呢條youtube link 最多人睇
可以推上trend

話民意逆轉叫勇武翻屋企一係弱智一係鬼
612開始我地就係民意

今次真係請廣傳

有無義士被夾道歡迎+黑警被屌走既混合version？

黑驚

冇錯，基本上唔搞平民，民意只會每次升級越強

多謝勇武你地係人民英雄

真係眼濕濕